可唔可以向梵帝崗請願，叫教宗回應777嘅行徑？

有冇巴打英文好可以整理？
令教宗睇清佢嘅罪行。
教宗有冇權沒收777上天堂嘅資格？
有冇天主教徒巴打可以解釋。

取消佢天國嘅戶籍

梵帝崗做左中共條嚫好耐啦...

聽下教宗點兜都好呀